Приложение о музыкальных альбомах. Данные - с сайта musicbrainz.org.

Приложение умеет:
- Искать музыкальные альбомы по названию
- Добавлять/удалять музыкальные альбомы (по MusicBrainz Id)
- Сохранять локально данные (localstorage).


------------

`npm start`
Запуск приложения в режиме разработки.<br> http://localhost:3000

`npm run build`
Build приложения
